好撚想殺曬啲傻閪TB

有男人唔鐘意，要溝女仔